2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論31 肥雞首富

肥雞一路順風

一d都唔順

懷念肥雞

肥雞首富

正所謂"萬事起頭難" , 過到去就好順架喇

首富Safe Flight 我地係HK等你接我地D淫蛙返來 Enjoy

睇飛腳對勝利船
坐邊邊位最好feel

唔坐客席

睇你想要氣氛定睇到波Lo 氣氛就龍門後 睇波就Long Side

腳

白滑

好好丁

坐空姐對面？

首富架機已經順利起飛了

🐋1-0

代購

坐空姐下面

金崎兄咪教壞啲小朋友啦

唔通坐主啊

點解有呢啲位坐
仲上到網

未飛咪上到

咁講野會冇新電話用嫁

Jr counter 卡關中

機司係咪有特權

Stalk我

有幾多人排你前面 ?

我開始理解唔到

咁啱見到
我都驚冇新機用

係手機台見到牙mu

石油王

20左右
20分鐘內搞掂左
沖緊去品川

rich

🐸

仆街HTC

鯨

淫蛙蛤細路

我點夠肥雞有錢
班機delay到1130都有辦法動員到另一架機10點飛

佢好似唔夠時間

想食大阪燒

Bee

西鯨

渣ga

利申:買左bee串kazu fc

押谷唔留岡山轉會咁開心
今場拎左紅

叫糊

tuilo走咗之後冇心機睇鯨

時間隔咁開做乜唔分開買

10蚊雞仔注冇所謂啦

有樓豬最愛既砂糖

去左松本青蛙祭

都啱

傷完無得出

3-1 輕鬆

咬死你

證明左風間八雲冇左大王都係到條廢尻

今晚🌸串我川

樓豬去左松本青蛙祭
Rich

有玉田圭司

路過支持肥雞亞同三上悠亞

飛左喇

佢咁有錢不如買碟買到抽齊人先啦

應該每人派3隻啦

多謝先

代覆

首富架機到四國了

列隊歡迎

手褲趕唔趕到去御崎公園

広島放走左塩谷司之後 , 依家向G大阪出價想買丹羽大輝

炸彈換炸彈

好似話有400人去接機

LM

首富轉埋個灣就Land了

原來肥雞亞喺呢邊個朵咁響叫首富

趕唔到

Hi

半場去到比唔比入

應該得掛

這麼近 又那麼遠

徒手游過去啦

【明治安田生命J1第15節 vs 北海道コンサドーレ札幌】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
小笠原 満男
レアンドロ
中村 充孝

FW
ペドロ ジュニオール
土居 聖真

サブ：
GK
川俣 慎一郎

DF
ブエノ
伊東 幸敏

MF
永木 亮太
遠藤 康

FW
鈴木 優磨
金崎 夢生

25仔冇正選

因為佢有錢

你冇正選咩

迪路菲奧 爆佢

出得起錢，自然有大飛頭搖又尾擺，in 首富we trust

過關好多人

想問下便利店買即日飛係咪有deadline?
油店附近一間便利店都無

前一晚夜晚11點定12點前

去主場附近搵下Lo

女

向我川出發

咁我而定只有去球場買？

權純泰
永續曾端準

G持真本土派

司機大佬 拜託你了

買返兩包煙比司機大佬啦🚬

廁所都冇去

J1五大老鬼曽端準

巴打可唔可以幫手睇下現場仲有無home飛賣

我岩岩上巴士 仲未買飛

照去球場囉

無咪坐客席

去等等力坐客座

仲未買
你便利店定現場買？
我係品川坐緊車

下次前一晚到啦

現場 尋晚巴打話仲有飛

已經請左5日大假 冇咁多

佢黑仔起上黎隨時delay一日

我要買呀

請我

Wait

上次係吹田冇買到

Patric可能係最後一場了

下場買囉

個樣

仲有兩場

肥雞你GG了, 呢幾日飛腳冇公開練習

Old news

有呀

限速80 司機大佬踩到95

日本唔會有人咁聽話啦

即場買貴500

Same

YES

由佢啦500

玩東京巴士案內 用40km行公路

夠香港一餐m記

首富落左獎金，早到一分鐘1000yen

已過豬欄

去旅行都唔會計啦

其實我唔明點解佢唔續約但又出佢正選，到底搞邊科？

有冇見到一車車既豬 喊哂口咁送入豬欄

小妹都想知

未過豬欄訓練場

應該好頭好尾啦 比D腳狗見多佢一兩面

好多

我得半面

佢本人應該都想踢返場嘅
gamba又當答謝佢啦

14年無佢當未必有三冠

但咁做對成隊波唔知有乜作用⋯⋯

一場半場算啦

當年佢真係好屈機

問唔問到好臭

應該出半場下半換返ADMS入去

到左塞車位

打你

塞車啦

巨一平

都唔係好巨

殺菠蘿

買一隻

過左整路個位 全速前進

唔願做人了

千葉

魚拉特👏👏👏

原來我上果架要停埋六甲島

空哂

就開波

2-0了

又話清算二五仔

一平fc

佢自己咪係

球彩台將阪神打比讀京阪大戰

豆腐後防

搵肥雞同第一人講仲好過佢地

馬會燈水都係咁

日本細哨

唔怪得

丁咧版無敵鏟

幾經辛苦終於買列飛入場

揾樓豬去寫都得啦

對京都嘅話都係讀做關西打比啦

FW不了

696 3:0

3-0

斬殺二五仔

🐷0-1

25仔係後備冇出 今次唔計

無限鳩up

No尻Up No Life

買左🌸盤

清水大世

25仔=札幌9號

不了

三神1-0烏冬

禾母會

仲講緊京阪打比

903

你反骨

德島2-0

神戶係京都

大隻佬

大舊龍都射唔中

柏好文俾大島僚太射親

rich
可以同肥雞相認

汪汪汪?

吽吽吽

呠呠呠🐽？

上左海岸線

個女人好惡

睇半場

球證

御崎公園落定和田岬近d

後面隻腳

好似真係2個站中間

阿鵬：兩隻畜牲鬥

Google: 御崎公園
Yahoo: 和田岬

雪糕筒牙春

御崎公園近啲

邊個站落先呀

Thx

松屎

琦玉第一

琦玉第一江板任

樓豬

屌你咪上來牙 我要護級嫁仆街

係咁飛機

會然牙春

東京緣菌1-1 一平

一定要拉甲府落去

Y牙 甲府又得罪你咩

半場super

一平反cup

肥雞到邊

光頭仔同白井

去搵牛妹

又食女

Kazu fc
我條過關飛

唔見有位
企最上算

趕到下半場

你D行李點算

係三宮locker 500羊

我呢邊都無位

累我豬好多錢

Suso巴你係邊呀
多謝你既報料我先買到飛

緣曲菌2-2一平

肥雞幫我現場屌波屌個客盤出來

得点：不明

緣菌假波

我落場了

J2有FW鬥莉王

我係你左小小 都係最上

同大野智躬躹

仲有超人迪加

呢集好似2年前

去等等力朝聖

秋

LUCKY

呢邊有位 黎唔黎企

鳥棲1:0維他奶

你間房仲有冇位

客席仲有冇位

笑我做咩啊

問下姐

咁我真係坐紅狗喎

你二五啊

我川

我川1-0

🐷咬🐷.jpg

鹿打雞

Abe

你就雞

我三三

我係狼

緣菌2-3一平

紅狗

有位企定有位坐

一平

腎

一平3:3

屌你燈撚死

關我L事

LUCKY...

Lucky

一早用lucky好過啦

比大舊佬踢下Ma

今日好明顯係送一場比大隻佬

903 1-1烏冬

2-1

903屌多粒 我要左-1

💡💡嘻

禾要左903牙清

早就應該出啦

堂安被改造到宇佐美二世咁

咁佢本身係中場嚟

等去歐洲踢波

鳥棲1:1

903快手屌多粒

fw鬥莉王好屈機

不了 成日笑9 me

櫻之戰士

Sakura no sensi

Hi紅狗

其實癲起上嚟白頭佬可以選佢入隊踢FW

久姑娘

上啦屌

唔係契仔不了

Kenyu Kiyotake Hotaru Yoichiro

cerezo

FW鬥莉王臨天光瀨尿

屌你老母呀大森

降班啦你

改名+轉姓 改運

Modo

🐷1:1

摸多蝦也咕

又豬錢

Gamba Gamba Osaka Gamba

送個黑哨重想點

我同肥雞現場睇飛腳牙駿就入到波

Nagasawa 哦呢

比柏同903累死

去多幾次

想送你上西天

去極都冇用, 牙駿唔會入到國家隊

生氣

難受

無左蘇沙真係差咁遠?

肥雞有冇幫ME屌柒大森個仆街

唔是柏 是甲府害的

有

心涼

邊位手足拖女 條女話有得行既

一完場影住佢

【速報】
J2
最新順位
19節

福岡37
湘南37
横C 32
長崎32
山形32
東V 31
水戸31
名古31
愛媛31
徳島30
大分29
岡山26
京都25
千葉24
松本23※
岐阜23
町田23
金沢19
熊本15
讃岐13
群馬13※
山口10

※1試合未消化

狗

mayu第二加畢業

肥雞早啲入場可以一齊屌

一平>狗

all>>>>>>>>>>>>>🐖🐕

好大隻啊

🐖

淨係要豬乸

有無人買過今年神戶？

真係要買大兩個碼？

次次都係你兩個 點啊
嗌埋牙春囉

講事實

聽日山葉都不敗

窮撚冇錢買波衫

山葉會豬

豬比奧

紅鑽先係琦玉第一

江阪任先係

Yes

邊位?辣殺

15

踢好d la

睇左5分幾鐘就換走

辣殺含撚啦

大隻佬一換出就要冰浸膝頭哥

唔識日文

唔知腎仔7月會唔會比人 交易走

肥雞拎返野返Hotel未

我花生嘅

山係石頭 海係水
臭腳係大阪正宗 樓主係射波之鬼
腎仔最型 肥雞就轉會蝗螞
大概係咁上下

Jr返緊大阪

9UP

本田圭佑或將加盟拉斯彭馬斯

西班牙媒體《阿斯報》消息，本田圭佑或將加盟拉斯彭馬斯。

日本國腳本田圭佑此前已經宣佈在本賽季結束後離開AC米蘭。有消息稱，他的下一站或將是西甲拉斯彭馬斯。

《阿斯報》的消息表明，本田圭佑或將在今夏加盟拉斯彭馬斯，而其中最重要的一個原因就是他在AC米蘭的前隊友奇雲保定也效力於拉斯彭馬斯，31歲的本田圭佑和奇雲保定保持著不錯的關係，他或將追隨加納人的腳步。

下季有無機會對柴崎

做乜

吹田飛腳

好餓

升到先算

整個燒牛放題慶祝贏牛

不了 唔想再行

上次我係吹田直接返酒店執野之後訓

個次作客鳥栖踢波完左返附近間酒店之前諗住便利店買便當不過間間都無晒

慘

肥雞

？

好rich

窮撚

Rich7

Suso巴係咪兩個人入場睇波？

【中超】泰維斯承認為重拾鬥心或離申花 637萬周薪難留野獸心

很想要吧

我係因為第二朝趕搭新幹線去東京先快快腳返酒店

迫害石井

終於開餐

肥雞今晚肯定好好瞓

係唔係都rich
唔見有牛

監督

三十個鐘冇weak了
只係係飛機weak左陣

Verdy啲女好高汁

札奶製品

早D瞓 , 9up少晚啦

沖完涼再同大家9up

唔洗訓

肥雞勇武

去阪急三宮後面食神戶牛
好撚正

其實三宮站附近全部都係神戶牛

等食二手牛

冇時間

你個jr pass而家咩情況？

比錢買過

咁下次旅行社買啦

佢有話過寄去我酒店 但星期一先到
我即刻屌9佢話聽日要用
佢話會退錢+賠差價

Weak

好在依家可以係日本度買, 以前既話就真係要等佢寄過去

以前旅行社買完過幾日去拎張收據
去到先再換pass

原本都係 就係拎唔到張收據

大舊佬

Goal

父親節呀 咪死老豆咁既樣

Nagasawa 哦呢

好想去大阪

gogogo

no money go

那有錢

你去完鹿兒島

冇你咁rich

點解要再買

拎唔到

肥雞是咪毒遊

係

唔是有女一齊去咩

那有女

肥雞咁型 要揾一定有

肥矮柒窮毒

上上上

佢地話咋

聽日落一轉飛田

求飛田遊記

樓豬已經好型，佢話你仲型過佢，肥雞

又9up

聽日上金澤

我最後一兩日會去金澤
參考下你先

樓豬話，唔關我事

原來今晚有洲仔國家盃

德國派晒班90後踢

我先係最柒

R for RICH

我見到樓豬，我唔敢相認

我唔識打個R字先用英文字母者

原來鄭大世入波
早兩日叫入場果位ching留意9號 希望真係有留意

我見到你好型

我驚樓豬笑我柒，唔敢叫佢

明明你笑左me柒同毒

樓豬真人好型

Weak la 88

鞭屍

同一平同分

一平比東京v絕殺唔係上第3

J2今年超激烈 3到11喺3分之內

白井英雄變罪人
光頭仔終於fit返
希望西田都快啲踢好啲

樓豬=一平第一人

白tee紅外套

有無人有韓仔台新LINK,定係用緊Z1開頭果條?

麻友

講咩講到咁耐

聽日鳩波澳洲佬中堅去左洲際國家盃
Bomber從未同第二個中堅拍擋
同埋鳩波無第三個中堅中人選
韓仔同栗原同唔多掂

大B推介:FC東京輕取鳩波

前面入返

識buy

今個星期六日又要番工，無得睇波
好想好似肥雞同樓豬咁rich

翻六日唔撚易

Gun

聽日又要返工

其實東京都穿窿

放假

返一至五有咩咁rich

自己手球自己有12碼

栗原同bomber老拍檔
但近年跌watt
又要等睇中出

豬係四隻腳冇手球

睇住on9泡菜龍on99出迎比長澤駿頂入

6月1號到15號除左打風之後返足

大公司真係大公司 連打卡都係Made In Japan

刷左三日足球小將Dream Team都未玩得

抽親都係垃圾樑仔 立花兄弟 葵新伍

屎坑手

又抽垃圾 唔願做人了

肥雞今日去邊食女

肥雞係老板

佢北上 北上金澤

好想去日本

Gogogo

射左核彈，宣布結婚

你請?

想跟肥雞去食女

馬會請

今日去味之素

幫我川清算大狗保條25

G持

狗會燈水都發功

Rich

有無人有新既韓仔台link

樓豬好似有

返hkg pm樓豬?

pmed

等佢Weak完

聽903撐丁咧Po手足

到左金澤
係吉野家食豬先

夜晚周圍都係得居酒屋

唔去近江町市場食海鮮丼

居酒屋 rich

小妹唔食海鮮

3點先有房

Book左房食女

打埋肥雞買飛教學part2

肥雞買飛教學part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

入面間關東煮

坐貴價位

Familymart 買飛教學
其他自己試 反光勿j
入familymart 搵依部機

左上Ticket service

再左上

進入

Loading.....

第二個足球

簡場

簡位

同意

要入電話 是9但入00+香港電話
冇00唔得

再禁發卷之後會嘔張收據 拎去比收銀靚女姐姐比錢

比完錢 同樣包靚靚比你

J左 Thx

補圖

我坐客席喎

個個偽毒出哂街食女
肥雞又去埋旅行

醒

訓醒

一起身就睇到肥雞hey0我們

邊有

下月頭去東京睇FC東京
第一次去有咩要注意
飛已經係stubhub買左，直送酒店
使唔使早d入場同埋球場有咩紀念品係必買

肥雞唔食海鮮

早兩個鐘入場

日本海鮮食完番香港完全唔食生野

牙春首富

仆街偽毒

等睇鑽

販売前 アジア最終予選(Road to Russia)｜SAMURAI BLUE vs オーストラリア代表 8/31(木) 埼玉／埼玉スタジアム2002

希望買到飛
好彩日本上場和左 黎緊對沙特同澳洲
對澳洲呢場爭出線 好睇好多

同我現場屌撚死白頭佬條仆街

鳩波中場巴賓斯基係馬其頓隊長

球場版印樓豬飛🐉賣$999

日本平香港貴，番到黎食唔起

今季?

咁麻友派膠 係輸得On9

係咪灣仔英皇間飛龍 ?

鳩

波

巴賓斯基尋晚比西班牙撚到....

用黎頂下癮算

saito

扇原

大狗保同Peter仔一齊出

真係唔明點解amajun咁多fans

要左FC東京 不了

水手幾時換左個黑鬼 好鬼廢 成日踩波車

似美欺掛

香港啲好食既好撚貴

過幾日去東京，
窮L無乜錢，邊度有特價波衫買？
唔介意係上季波衫
感激

原來飛田給果邊都間有大勝軒
頭先仲係新宿食左碗先過黎

問樓豬

灣仔間飛龍

東京友留名

肥雞簽名挽留都矛人留

頭先見到你

樓主點會買上季波衫

呢度係興亞冠出局收衫

無節目表係咪瓜左

上到網

詐糊

藍井

場波幾重火藥味

打吡

叫咩打比

和風美斯 , 洛賓影子

睇唔住馬天尼基

我永井謙佑mark到佢

睇完肥雞更新教學po, 我係大阪7仔買飛冇俾信封我入住

次次都有

你冇自拍

東京反而有

仲放唔放肥雞D自拍係第一頁好

大久保

肥雞自自都放上黎啦
點可以浪費佢一番心意
最多幫佢打格仔

冇中村

誠隊

2017麒麟挑戰盃——日本對敍利亞原裝金色對賽日期，本店已於日本生產商預訂20個，並將於七月尾到港，每個只售$70，現已接受預訂。

入球球員17號今野泰幸印字同時接受預訂，日本版$290，歐洲版$175。

邊間?

21

肥佬...不了

佢個朵都臭左好耐

搵佢訂嘢要等到佛誕

自X球我由10年bam到佢而家

_由球 DIY字

咁樣入

西川

生氣
豬D咁既波

隊長好波

你冇搵靚女姐姐

關根

pride of Urawa

Kamo可能有少少特價衫
但係斷碼or有啲問題
另外kamo有上一版嘅日本國家隊衫特價
唔知完未
Around ~4600yen

新年果陣飛腳賣緊5500清貨

灣仔飛X大部分半價緊 好多都有Size呀

三哥

日本美c今日幾好狀態

鳩波

買咗25仔

射極都唔入

和波比我走盤啦

平半呀Ching 豬半不如豬哂佢了

咁樣罰球

過咗關
半格好過冇

on9馬天奴斯 三打二唔撚傳

第一關就斷了

我係咪燈左鳩波

大B

又衰咩

第三關好危
唔記得江原地獄主場

我FC東京 爛鑽同松本

球半兩盤不了

又咁快走出黎, 當自己紐亞咁打

鬼知西川派膠咩

Cup埋

成場amajun唔知踢乜 竟然入球救命波
大B

PUMA

三賤係咪衰 peter仲咁有貨又嫌貴

笑匠

peter唔係清水loan三賤咩

話起球場呀Ma 淺野 杜格拉斯果D賣得就得 唔續就唔續

都要出糧比人嫁

衰無錢, 唔係果陣都留道格拉斯

一齊仆

都唔關新球場事嘅

本身佢地都係窮

唔算係大球會 威過一兩季算好好了

88紅狗

琦玉第二

智障包越位

想要幾多球

2 : 4

廣島人始終愛鯉魚多過三箭
個場係又唔就腳,收入真係少好多

山葉-1.5/-2叫糊了

炒企鵝人換森保一

反觀豬欄

想擴建球場到4萬人又唔夠錢變3萬人
而家籌旗又籌咁少...真係好柒

拎埋伯伯D棺材本都唔夠你起啦

誠隊走埋

落街買個M記 紅狗就收埋皮

誠隊識玩

唔請25仔

係咪去左廁所咋

屈我25

細AI巴打請振作

此po某玩具球會燃消失左

即刻出現💡💡

吾巧趕走新朋友

吉B中左

你趕走左土居聖真

💡少秒

Wifi強冇電
請問紅鑽大炒盤田幾多球

-2

個個都豬欄，不了

好似羊2:1 三分已袋

勁

肥雞食完女 終於上水

振作

食完飯就2:4

請問埼玉第一係邊隊

振作呀清

西武

江阪任朋友隊

Wifi強冇電

Captain

肥雞今日係金澤邊度浦

去成人台就會知道

仲用Wifi強? 用秦國神卡用過啦!

仲用Wifi強? 用秦國神卡好過啦!

強垃圾嚟

見到了 食左好多女 好🍇

駁唔到 肥雞仲要一個人去 買卡抵屌啦

依隻用到一日半
係衰在要買斷

多人去先用強啦 兩三個人Share一隻強

秦國神卡頂盡$90, 用7日

多唔多人都係卡算

我10日

上y拍搵doccomo都係差唔多
有得郵寄同mk拎

兩張都係$176

Down唔down到av先

其實最正都係smartone嗰張
$19x 7日無限高速4g

去食女啦重dl av

去到日本梗係買正版av

樓豬突破盲腸

駁唔到

Macbook冇入碟機

那入錢

俾玩具同鑽激死
今晚柴崎請加油

買外置碟機,首富咁有錢

轉左用支移動亞洲區plan, 仲快過租強
以後都唔駛買卡同租強

想發達搵我

8月31靠你了

重注澳洲佬

in首富I 7s

唔會輸掛？對澳洲通常都和，仲有係澳洲一踢完洲際國家杯冇耐就踢呢場，唔知好事定壞事

見到你地成日去睇囡囡, 我下次都想去睇
點樣知幾時同邊度有囡囡睇

佢入場睇鳩波未贏過

Twitter

我都想有囡囡睇 但我唔係rich ching

等開季後 第一場英超買屈福特

等兩大首富既攻略

就咁睇已經知係打利物浦

串埋找卡數即可找卡數

串你屁股

玩具

吉B

比條財路你行

吉🐷鐘意串屎忽

你夠話琴日買清水

清水輸黑哨

清水+1已中

受讓半一中到啪啪聲

買開讓球

你話客勝4倍

得返$1.9

回天乏術

半客

外賣仔未出糧咩

明明中左瑞典u21

每個月玩$500
玩晒了

一定Allin左🐷

買左件甩章去再買波

買咗Yokohama

FC

早知追北海道對家

-1都得

首富笑鳩人

串找卡數一定輸到除褲

贏到除褲屌女

首富

你肯定係女？

你肯定你係屌人果個？

StubHub World Match 2017
Cerezo Osaka vs Sevilla FC

Date and Time: July 17, 18:00 JST
Venue: Yanmar Stadium Nagai

General onsale of tickets starts at 10am JST tomorrow!
Check out the website:

#CerezoOsaka #SakuraSpectacle #StubHubWM

Mu一齊

你唔係小氣人地咩

邊有啊

互屌

肥基原來係咁解

你明明就 生氣 人地撚清武

日本紐亞

所以我咪同Mu一齊去睇清武報牛

吉B真係好小氣

THIS

吉🐷郁啲就玩退出

清我

撚狗咁撚

清你門戶？

你地成日欺負我 唔開心

其實西川發生咩事？中左邪？

冇

Lloris

Lloris嘔血圖.jpg

本身實力係咁

做腳狗咪好，咪冇事囉🐷

鍾意中型班

吉b係腳狗第一人

蚊型班

唔係

廿咩囉

熱刺同櫻花

我諗你都應該睇到慣

我睇找卡數

吉🐷你再係咁冇人幫到你，鐘意親都係好陣柒味

新升班

🌸好野嚟

大阪🌸除外

肥雞個🌸除外

你又引佢叫春

仆街中伏

首富大戰上上上

初めてのタイトル 昇格プレーオフ
恥ずかしがらずに 胸張っていいんだぜ
昇格プレーオフ 昇格プレーオフ
俺たちは持ってない だって優勝だったし
ラーラーラー
識唱一齊唱

初めてのタイトル 昇格プレーオフ
恥ずかしがらずに 胸張っていいんだぜ
昇格プレーオフ 昇格プレーオフ
俺たちは持ってない だって優勝だったし
ラーラーラー

客之咩嗲呔囉

梳格古囉啤呢哦